---
title: "Σχετικά με εμάς"
---

Στο ΣΥΣΤΗΜΑ όλοι μαζί μια δημιουργική ομάδα ΔΙΕΥΘΥΝΣΗ , ΚΑΘΗΓΗΤΕΣ, ΔΙΟΙΚΗΤΙΚΟ ΠΡΟΣΩΠΙΚΟ, με μεράκι, αγάπη γι’ αυτό που κάνουμε, επαγγελματικό σχεδιασμό, εμπειρία αμέτρητων ωρών διδασκαλίας και εξειδίκευσης των καθηγητών μας στο αντικείμενό τους, με σωστό οργανωμένο πρόγραμμα σπουδών, με πλούσιο διδακτικό υλικό, με μεθοδική διδασκαλία, με 34 χρόνια παρουσίας των Φροντιστηρίων μας στο χώρο της εκπαίδευσης, υποστηρίζουμε το μαθητή σε όλα τα στάδια της προσπάθειάς του και εγγυόμαστε την επιτυχία του στις εξετάσεις.
Έχοντας εμπνεύσει σε όλους τους ανθρώπους που εργάζονται  μαζί μας μια ροπή προς την τελειότητα αντιμετωπίζουμε το μαθητή με ειλικρίνεια και υπευθυνότητα ανταποκρινόμενοι σε όλες τις προσδοκίες των μαθητών μας και των οικογενειών τους.

ΜΠΟΥΡΝΤΑ-ΛΟΥΚΙΔΟΥ Ο.Ε.